10月10日約定你！！！

大買特買

支持公義店舖

Take my money!!!

立場俾人DDOS攻擊緊

We are temporarily using live channel直播台as english channel

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年